將軍澳都會駅病人曾到湖南後發燒 拒絕隔離逃離醫院

#調景嶺 #都會駅 #街坊報料
30.1.2020 約下午5時38分客務處收到警方通知都會駅一名10座41樓男住戶到將軍澳醫院求診，自稱有發燒，曾到湖南。醫院要求有關男士留院觀察，但該名男士離開醫院，現警方聯絡有關人士家人。

又將軍澳

呢個地方比較入

總之一句講哂，我地湖南人就唔衰得嘅，總有一日，就能夠衣錦還鄉﹗

湖南土匪雞翼

所以呢😂

WTF

//

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

樓價又跌幾多

將軍澳人真係低汁啲

出黎遊行啦屌你老母絲帶

將軍澳日again

星爺

黎得香港又唔係想醫病 係想點

先生 呢督痰係咪你吐嫁

Why not both

又係將軍澳

仆街

身邊有隻住將軍澳既弱智藍絲親戚支持港共唔駛封關，而家驚到仆街

公屋又贏